31歲美女公務員太火辣 被爆靠「鮑鮑」火速升高官

越南一名31歲女公務員陳氏瓊安，不僅長相甜美，在事業發展上也相當順遂，年紀輕輕就火速竄升為經理，成為越南近日的話題人物。不過，卻有媒體踢爆她是靠美色迷惑高官，甚至不惜獻身換取職位，加上幕後「乾爸」、清化省人民委員會副主席吳文俊為她撐腰，才讓她能夠輕鬆坐上經理寶座。
據中國《網易》報導，陳氏瓊安目前沒有任何重大作為，卻獲深獲高官愛戴，升官速度堪比火箭般一飛沖天。2011年間，她在沒有經過標準招聘程序，就成為政府部門的臨時雇員，更在短短1年成為正式公務員；到了2015年4月，即使年齡和學歷都未達標準，她仍被提拔為部門副經理，甚至在半年後就竄升經理職位，令外界不解。
外界盛傳陳氏瓊安之所以能獲「火箭式提拔」，全憑著自己的美貌，甚至爆出靠「鮑鮑」換職位，成了某高官的小三，隨著風波越演越烈，陳氏瓊安立刻提出辭職。經越南當局調查後發現，她的幕後推手竟是吳文俊，越南共產黨也在昨（19）日發表聲明「違規提拔陳氏瓊安擔任副經理、經理，後來還提名她為某處副處長，並接納其入黨」，並宣布解除他的一切黨內職務。

把聲勁溫柔

Hello Moto

義救樓主老母

徐淑敏黎

一般貨色啫

多奶嘅珍珠奶茶？

鐘意笑既女仔好吃香

靚救

法官大人

唔怪得c眼兄沉咗

一般貨色，比件中上你J下比較下

送上門我又唔驅

二揀一既話，正常男人都唔會揀呢件

AI MARY 依家D吹氣公仔整到識郁

屌 居然係呢啲po見到巨鯊

喂！你做乜貼肛交敏出嚟？！

圖呀！

師兄食開d咩？

I deal

爆袋分屍殺.jpg